[Good Luck Loris] 水晶宮 對 利物浦 II

永遠十卜model
躝啦

去土超嘥咗啲

標題冇good luck on9梓

禁錯負皮

不過咁嘅心態

Good Luck LA

重有成個幾鐘

直踩先係真利
陣間摘名

屌太早瞓反而失眠

好撚眼瞓

扮工到3點睇利

3點

好眼訓

早半個鐘都好丫

睇住華對馬先

如果去土超
點解唔留返係度打盃仔

班死獌狗蒲哂頭

想訓了

因為仲有米

卡膠後膠都無弓弓

打邊爐連後備都無埋

邊爐後備都冇

睇半場馬體先

嗰4000幾萬仲擺緊喺訓練場？

Bino?

高美欺>>>Matip

睇半場下體會頂住先

Bino 同佳尼

邊爐大水貨

屌摩

佳尼又咩事
照計無理由排後過屌摩

Dominic King
‏
認証済みアカウント

@DominicKing_DM
フォロー中 @DominicKing_DMさんをフォローしています
その他
Fabinho is at Selhurst Park but not in squad. Can only assume it is a tactical decision; Klopp has stressed repeatedly it is going to take time for Fabinho to settle and adjust, similar to Oxlade-Chamberlain last year

俾返個like

Fabinho did travel with squad, but left out of 18 tonight. No word of an injury problem. #LFC

後備都無過份左

三中堅？

估唔到軒都係冇正選

痴線 成個後備深度誇到

我等緊人找數

合理

求神拜佛 高美斯同taa醒醒定定

邊爐似JELLY初初加盟咁

今晚要俾ZAHA撚了

兩年後強勢回歸

邊爐未適應到就出佢 一陣打到好似牙fred咁就唔好啦
收起佢係啱嘅

可以同model講再見了

米拿幾時約滿

真利點名

邊到講佢走？

邊爐應該有後備掛 如果形勢良好可以比佢出場踢下

alison係咪唔可以轉number?

上你屋企睇OK?

not today

今場面子之戰 要塞住曼狗把口
唔可以失分

沙皮真係好撚勁
佢冇再踢英超真係太好

係馬體會勁好多 係車仔浪費左

干地浪費左佢

又反軒

上場幫我地出咗口氣

下體會場波幾好睇，唔使乾等~~~

Winning eleven

下體會仲難打過皇馬 我地好似未贏過

下體會今年好勁
有幾會第二 個態夠好隨時第一

屌兩點自己醒左

毒梟同邊爐用黎季中先出擊

邊爐冇咁快啦 起馬比佢睇下英超強度係點先

基沙文比個波靚

下體會今年西甲有機

當初買到neves你話幾好 攻守都有 睇球王片以為睇緊沙比咁

講緊佢係97年同wilson同年

支持下體反皇巴壟斷

希望佢地贏到
蝗疤狗

如果老母中場唔妹波根本應該要出先過軒 又mobile d 又有後上

賤種蝗今年應該無機喇，係得返疤可以一戰

估到勝利11人
上場老母咁fit

老母準備今年大爆發

因為萬一taa傷，gomez都可以打右閘，所以後備隻閘就擺左屌摩

中場考慮就應該係邊爐同lalalla 2選1

DCM係老母定米拿？

應該老母
不過都會係咁換位

上場係老母

老母Dcm, 米拿係自由人

下體今年用波好似好左

今晚出事了 唔洗睇了

？？

待笑

大勝吧！利記

好強，後防繼續硬淨，前面把握力再強咗

決賽見

加里佬著左利衫未？

有冇手機link

點名

打邊爐5個鍾前先出左個story
宜家連bench都無 係咩事

廢囉

暗瘡

Lm

Absolute LFC fan LM

睇完半場就要出門口返工

Lm 罷睇

成班假利

lm

扮工冇得睇

好眼瞓

冇哂sopcast

辛苦咁多狗仔捱夜

真係睇唔慣作客波衫

Bye karius

有冇sopcast

睇世二破處

又要捱夜睇深夜西波

睇輸波

入黎點名

假利們

道門好窄

屌你水晶宮個走廊細撚到

深夜西波

啦啦隊妹正

終於見返加力查

真利上水

後備好勁，除左屌摩屌米

無訓過 直踩返工

希望btk手下留情

真利上水！

請尊重，謝謝

下盤go go goal

佳尼連後備都冇位坐

大勝吧！水記！

哭波song

冇軒達巨點贏

真利

有何輝 正

真利看輸波

完場>格劍>返工

好驚zaha
上季zaha撚到taa一棟都冇

手足睇路 wor，入錯竇

下半場希望有xs

邊爐後備都無

Gomes 都好危

屌搵唔到個post

開波

西波有何輝

保守啲出黑洞好過

沙高好勁

假利

文尼手術刀

水貨

Mane比得咁靚

文尼可以打10號位了

好似會追到 但收左步

有無Acestream link?

大力左阿屌。。

邊爐佳尼呢

場波快撚到

水

taa

屌你taa

Taa

TAA

牙樂隻腳發生咩事

Taa on9?

TAA啲傳中搞乜⋯⋯

Taa又鳩出

Taa d傳中

都唔係今日既事

係咪比人落左咒

kelly好撚靚仔

要報恩

水貨冇腳好波

jelly 仔今日渣左

係，繼續踩

無咩空位比佢出波

買少少主第一球先 老鼠拉龜

TAA 今日會唔會斬到一球似樣

明顯成隊對個波既控制都好差

呢d波都可以越位

又要諗辦法破大巴

小人到

小心0-0

水貨狀態麻麻

屌，exactly係我心嗰句

水貨無腳好波

文尼真係好勁

好多假利

凌晨波多數西

凌晨3點踢波 邊有精神

出短沙破大巴

睇個勢贏唔到

Kaita 個patpat好翹

對面都逼得幾前

比ali嚇左嚇

英足迫害我利

起身了

TAA上場到今場都無出過一球好小小

班力架都好勁

唔是大巴啦

2隊快上快落

夏神翹D

費明奴會否墮後得太過分

好撚有form
晶宮

學神

企前冇波到

你搵世三黎比

晶宮勁好隊形

拿拿林啦喂

深夜西波唔講得笑，睇得好辛苦

深夜永遠西波

Jelly

比人低估的領隊

勁過MU大巴

深夜閪波一定妹

破唔到大巴
完已玩

要贏冠軍一定要做到個種統治力

加上聽住何輝講波把聲 越聽越頹

Jelly咩事

沙拿入局未？

有基達 都破唔到密集

西到

同西班牙d西波一樣睇到想訓

條右路做乜9

中間換沙基利入黎抽走米/母啦

文尼今季

ching有冇link？想聽何輝

前面得文尼踢緊波

點解會有球員鍾意打學神呢啲波

robertson

猜撚夠未

屌水貨好撚尻

晶宮唔叫大巴啦
逼得好前下
但企位好壓逼做得超好
無乜位入

沙拿今日超級唔fit

Now呀

sakho

水貨今季現真身

快到

晶宮猜唔散既

沙高都幫到盡

交屁好撚勁

Salah唔啱腳

隱咗形咁

沙高想送禮？

沙拿屌你個態真係...

沙高d壞習慣無改過

水貨垃圾

水貨係咁斷纜

沙高真利

水貨上年真係屎忽撞棍

不如估下幾分鐘換人？我估80

老母冇咁妹

佢同btk都係真利

Salah

沙高

畀番羅馬啦

水貨今季獨食左

水貨比人睇穿晒

水貨見底

水貨啲一腳波都冇埋

殺傷足球

又咁紅?

goal!

舊水貨冇咩態
上季呢啲波應該會處理得冷靜啲

睇前面鄧文尼辛苦

費奴同沙拿做緊物鳩?

屌

又撞龍

基達

水晶宮都比好多位TAA 世事都比學神看透

沙拿又炒

基達
水像

salah/......

屌你水貨

屌你老尾基達痴撚線

基達勁撚到

水貨啲射術

戰術=mane >>>>TAA

Keita
Salah

水貨今季有5球我切

基達靚到

same with you

想點呀

難射嘅

baby keita

水你老母貨

沙拿躝去皇馬未

Keita

水貨真监乜變翻水傾了

上場入左一球la

攪咩呀沙拿

salah個態未返

屌你基達呢球咁靚...沙拿做物鳩...

keita勁撚到

基達
水貨

今年到沙短入30球了

基達靚到
水貨水到

真係*

應該要腳尖篤左右

接都已經好難

水貨 係咪以為自己玩緊藍波呀

基達=黑沙比

都唔知點屌乜

g8

靠文尼了

昵球so7 f9 一定控完擺一擺過龍

上季既佢入左啦

hit the bar

K8真係睇到嘩嘩聲

搞咩呀水水

水貨躝啦

讚完即派膠

嚇撚死

差啲輸

爭啲收皮

一贊就爭啲出事

水貨射術不嬲唔掂 係靠盤扭入禁區入波

基達好波

哇屌

K8

唐憎

TAA似返D樣
上場踢到PAT屎咁

水貨out

唔j喇屌你老母
一j就出事

輸波味濃

埃及美斯...

迅速利化

基達做隊長啦

Salah 比ramos 廢左武功

回傳都有埋

其實唔中楣，艾利臣都撲到

鬼咩，比你班仆街讚到咁

真傳

wa 屌 射很咁靚
好彩hit the bar

間諜

唔撚好再J,爭d出事派膠

睇黎要沙短打救我利

有冇睇波架你

其實佢入得都係易食波

上季佢英超big chance missed數一數二多

買唐辛 賣沙拿去疤啦

不了

出沙短換沙拿啦屌

keita....so close

躝啦假利，射親都入都講得出

好撚廢 又係度橫傳鳩搓，完全無贏波決心 仲話學人爭冠

taa開

差少少

垃圾水貨

好彩條楣救到

好獨

嫌廢又捧

即係人地起腳十次入五球 佢起腳十五次先入五球 射手黎講佢d射術真係未夠top kane呢樣好佢好多

睇黎啲獌狗可以開定post

屋企用咩上網

總之捧隊波就唔撚屌得
Goodest logic

學神後生左

打字好慢

基達插得都幾深

屌你老母學神

文尼唔夠對面隻黑鳩揪

獨撚

咁專心睇波吧啦

深夜西波真係永恆的大道理

對面守得好 企位靚
緊係要橫傳搓散
下下斬入去囉

😂😂

都慢得幾癲下
我小4打機都冇你咁誇

慢慢黎
依場都預左踢得辛苦

佢爆兩關先入到去，唔算隻抽啦

呢2場前面3個啲走位廢哂 明明上季都識交叉走位令對面後衞適應唔切

allisson有時啲波太短，嚇撚死人

高美斯

Gomez

廢中戰術係咁啦，唔小時間係控球慢慢搓，
又唔好話廢

又風水系列 好撚驚丫

鳩美斯

水晶宮 好撚勁

美欺

高美欺算係咁，沙夏快到

一定係好撚難踢架啦

講到尾就係老鼠拉龜

打返中堅勁左咁多

佢以為後防個個都好似vvd咁勁

TAA GOMEZ今日咩事

世一中堅

睇睇下得聲無畫
有無手機link

防守又有沙

綿龍同基達換左位 ？

仲要冇力

上半場整一粒嚟定下驚先啦

前面三子死剩文尼點搞呀

換神軒入黎遠射好過啦

綿龍開左隱形mode

老虎可以坐返後備

神軒遠射???
會飛機

白禮頓都識破大巴，利真係得啖笑

費明奴最強就係背對龍門打配合，依家墮得咁深完全廢武功

taa身體質素好左好多

後衛腳冇計

藍天射球

世界第一左閘
btw沙拿今日廢到

其實我覺得9猜得黎好過上年
走位轉邊都多左，基達偶然又突破到

好好多啦

呢球比屌摩入左了

半場前利入到1球就好

老母妹少咗

上場其實都一般
係jelly靚交先有球tap in

踢耐都無球中龍就試下遠射啦屌 就訓著喇

沙拿上年啱啱開季係咪都係咁

呢樣真，識貨

呢球摩獸應該入

唔通今場又要睇中間三個

射10入1

要昇華到真係爭冠嘅球隊
踢依啲難打嘅西波係要好有耐性克服

前利 入波就有

個統治力強左

靚解圍

嗰2個合約戰士嚟

佢唔會捕到呢個位

Jelly今日患得患失

深夜果然閪

場場屌水貨，場場交功課

睇黎會失分

沙拿入波未阿屌

jelly未瞓醒咁

已經預左佢場場整一粒

唔係拎朋友隊同今日隊晶宮比呀？

基達朋友隊

修夫基隔籬個Steve Holland成個肥版John Terry咁

成日想中路死去做乜

有基達 破密集

修夫基又黎

岩岩續左約，係咁上下啦

失分味濃

修夫基咁勤力，

任頂

對面個29號乜料，咁勁，攻守都有

比人撚狗咁撚

何蛇呃人嘅

屌隊波尻撚到

哩啲波真係要比耐性踢

何蛇收皮啦 佢上年話今年曼聯冠軍 根本乜都拎佢套理論黎解 強行解釋

文尼控到

機會唔多

水貨今日仲要派左幾下

係，唔好再吹奏佢

水晶宮自家青訓

副隊打狗

世界盃d預測開晒對家 跟佢賭波連中幾口啦

咁就過左40分鐘

兩翼今日做咩

一野剷埋去前獌狗 爽!!

理解能力呢樣野真係唔係人人都有...

唉
前面個幾件食左屎黎？！

老母

奧利華on99

同上場好大分別

明仔同水貨唔上力

JM down

呢球唔關佢事

今場贏唔到
可以頒定冠軍比鏝城

換沙拿啦屌

屌咁樣夾米拿

召喚沙短 大清 前面踢到咁
機會黎啦

旁證好波

屌 想夾撚斷JM咩

好有主場雞feel

奧利華

球證唔想吹

你當王者獌同車狗流既?

水貨個態差到

看來都要上佢地

加強進攻

奧利華真係同利有仇

交剪腳

綿龍唔上力
難踢好多

屌佢老母收山腳

水貨暫時冇一腳好波

條撚屌都唔係第一次啦

拿渣到

紅佢老母啦
剪完重要扭

作客晶宮不嬲難打
好多時係靠後衞入第一球

半場入一粒先啦

咁都唔駛紅

12

12m

搏嘅

十二碼

12碼！

水貨12碼

12碼

12m！

sahko MVP

沙高報恩

???

咁12碼? 黑哨?

沙高：撩撚到你吹

好緊張

晶宮要唔到波就要人
屌你老母都幾撚惡

zaha狗成日哂鳩啲牙出黎做乜撚柒

Sakho

thx沙高，真利

係，死球有機

老母高美斯taa今日咩事

沙高真利 仲以為黑哨

goal

隊長

goal JM

JM

thanks 沙高,

冇十月都未必夾得返上年個form

沙高好波

入啦

-6足球

雨下個po thx 沙鳩

12碼
好嘢

沙高又報恩

沙高 真利

唔睇慢鏡，真係心諗做乜鳩

上季靠btk，今季靠沙高

Thx沙高

了一下唔夠，了多兩三下

thanks 沙高

thank you mamadou

上季都係靠沙高

沙鳩 垃撚圾

真係要讚沙拿啲揹位轉身 超必嚟

估唔到係咁樣破密集

真係踢腳 奧利華望實

jm 轉左方向射

下個Post [多謝沙高]

沙高幫晒手啦，今日唔贏去死啦

下個post 多謝沙高

沙高 成隊波守得咁好，真係多得佢唔小

實反杯

米

見你地射極唔入, 沙高幫到盡

上季btk單刀打飛機

沙高！

踢十幾下 驚死你唔吹

係咁出腳 送大禮

好在球証係幾米外 望住

又要突破足球理論

完場先啦屌

btw竟然有12m

沙高嘅心意我收到喇

沙高火都黎埋

沙拿swear d咩 想射定話自己唔係插水

好彩唔係沙拿射 驚佢唔入

明奴同沙拿都好廢

入左一粒精工唔會企得咁密咁死
應該好踢少少

頭先賓基同沙高同水貨講咩
遮晒口既

有沙高 就破完集

沙高要報幾多季恩

笑死人咩沙高

沙拿好撚想射

所以話關咩紀律事
根本就搵個位清走佢

今日佢完全水貨

唉死獌狗又肯定話黑哨

長線投資

沙高終於成材

攻撚死你阿

水晶官真係守得好，齊晒隊型
不過沙高都有球傳左比基達

沙高好似次次都報恩

特登嘅～
驚比人讀唇做新聞

沙夏來了

正入波沖涼

勁定廢?

都係破唔到密集

算而家係艾利臣守龍 佢一掂波我都好撚驚 有冇人同我一樣

沙高好廢

沙高 真愛

沙高守波 次次好似勁聯咁笑撚死

近年對住水晶宮都無咩甜頭. 踢得好辛苦

高美斯keep到呢兩場表現嘅話
老虎要搶正選唔容易

點解沙高可以踢過PSG 真係唔明 落腳好唔準 慢半拍

奧利華呢場吹得ok

Thank you sakho

沙鳩

有冇人覺得D慶祝仲好似踢緊熱身賽入波咁

Taa 近兩場啲出波

超哂班

佢好夠膽用波 好驚

水貨生性啲啦

無喎 佢好淡定喎

高普暗黑兵法

沙膠出道嗰陣憑怪獸級身體質素成為妖人，但個腦一路進步唔到，呢d出腳一線後衛一定唔會做，但沙膠就係好多呢d小錯誤。

Liverpool country

Thanks Mamadou My nigga Bro!

繼續食胃藥啦條懦夫

沙拿，羅白 今場好唔掂

沙拿仲未上力

今場jelly都....

後面啲波猜到好撚短，對面今場又逼得好上係幾驚

冇

你有無睇波㗎，助攻助到咁喎

好似做過隊長添

沙拿呢2場郁食晒屎咁

好想睇佢對big4 試真實力

當初屌廢老放棄沙高班撚屌知錯未

沙沙沙連線 原來係沙高

要玩主攻一定係龍門開始造波
習慣下

好過睇卡膠先 話晒巴西正選門將

有球落腳鏟，幾準

Exactly

佢係大換班之後第一代

踢得咁辛苦狼狽靠入粒12碼先唔好意思慶祝到咁勁姐
同埋離作客fans勁遠

有點球 破密集

為咗食兩粒字而用點球，大家將就下

半場總結
基達好撚柒勁 沙拿廢奴冇態

隊長黎架
當年妖人

President of Liverpool

多謝沙高

鳩美斯反而踢得唔錯

有球基達過頭比沙拿 處理得好差.. 比著佢上一季應該扭埋龍門右腳盪射

綿龍打得好好喎ching

Yes mane first touch 都好差
其他人幾時先上力

破密集 靠點球

快d走呀呢到反羅唔得架

今場真係唔知做咩 無一次過到人

呢個真

得佢上季7成到

其實上場都唔差
可能老母俾keita激活咗
gomez又有alisson同vvd帶住 都算幾穩陣
taa除咗啲crossing嘔血啲之外 其實都唔差

粒都正路但大力左好多

半場最勁 文尼 高美斯

有球剷走沙夏個波唔係就單刀

上半場TAA啲出波鳩到震

交屁今季咁鐘意扭

基達樣樣有 其實傳左好多腳好波 軒隊可以繼續坐

比對面班nigger後衛屌打

我正式宣布 沙高係永利

沙拿換xs出黎睇睇啦

後腳過完再吊比沙拿?

個球靚撚到
基達轉身過左一個 推多步即放長傳
其實水貨攞得靚
係射個下

老母上季揀波踢
今季場場都勁

青訓

睇唔清楚
唔係踢到腳咩
做咩出面咁多柒頭叫

基達踢到成個西多夫咁

Keita下轉身 好撚正

TAA身體質素都勁左好多
而家好撞得

4點鐘送一場比大家 雷加利斯不敗

可能上季睇開佢球星級表現 咁樣處理未睇慣...
不過應該好快睇慣

btw 咁夜都咁多利子

假利
冇咩態
作客不嬲係咁
對方逼中場造唔到波前鋒就鳩衝架啦

陣間隨時入唔夠數隨時賓迪基都送一球

但佢fit個時唔會控得咁差

羅白見隻閘隻翼大隻小小連推下都唔敢

最撚標誌性既遠射都未有

點會估到老母最佳位置係dmf
keita jm幫唔少
等佢專心做一樣野

個陣岩岩換血
之後好快比人賣走啦

好心文尼拉邊
keita企後啲組織啦
左邊冇攻勢

隻右腳咁樣撩下撩下梗有一下中

出面班柒頭要踢到斷腳見血先可以比12碼
否則都係黑哨

Agree 沙拿踢得差 佢上年standard黎講

屌 佢係識做呢啲野咋嘛
其他識閪咩

Taa 防守冇比人笠身後波已經好好

呢球一定12碼啦

以前唔吹姐

同埋打密集佢d拉後假9冇乜用

處理得急左D 我以為佢會推去右邊再篤 點知直接笠射 但都ok既..
睇埋下半場 話唔定又燈到入波

留意到高美斯練緊沙高招大力傳地波

咁撚多爆閘狗捱夜睇我利三分

班撚樣都盲既
踢左咁撚多腳

Salah廢到仆街 兩個half chance龍都唔中 對住Sakho都唔敢過

咁綿龍係咁打

有冇清覺得TAA上半場好踢得好保守....同埋D出波

成隻右腳比人踢中左 都比人話4424 插水

唔係成場波都左邊發動既咩

Agger

老實講水晶宮今場防守做得幾好 明顯有做過功課 知點防利記 再加上睇到佢地d球員係好想贏利 好有鬥心 d tackle係去到盡 我利考驗時間到了

死獌狗話係沙拿自己踩落去

準備吹奏沙短

沙拿水貨

老母踢完上季終於發現自己位置

頭20分鐘兩隻閘不斷回傳 睇到好撚燥 後尾先好少少

啲出波 角球都唔得
上場已經係咁

呢樣真
見到吹12碼個下真係有啲感動

水晶宮踢得好過獌

真

廢中性格 89分鐘落場

水晶宮=復仇利聯盟

米拿有波入既聯賽好似未輸過

近年對住精宮都踢得好辛苦.. 最近幾次對住精宮都好西
唔知係咪格食格. 我覺得人地對住利特別醒神 班球員夠膽爆/夠膽去多過平時

有力前十 勁過西咸嗰啲多多聲

其實進攻都幾老鼠拉龜 破唔到密集
隊友係對面密集個陣接唔到基達d短波

攻就麻麻 大巴守得幾好

今次吹果時
球證望到實一實
冇再比人遮撚著

今場有冇機會睇沙基利?

高普咪撚諗住一球守到完場 唔加強攻擊入多幾粒盞比人入

上季已經好撚多次 唔好反黎呀拿

出沙短大清啦

想睇沙基利 右路呢嫁0攻勢

唔好又傷人
對面幾狼下

要睇zaha 傷唔傷
傷左就會直接跌落榜尾架啦

有75打後啦

得基達可以係大巴入面穿梭

65分鐘打後啦我估

其實費奴做緊咩

夾尻米拿o個球

對面兩個閘又快又集中都幾難破

水晶宮今年好難啃

太密冇位就要咁架啦 推咁前 夾硬斬入去一比人反擊就食屎
不過TAA D傳波真係好廢

下半場會好d既 應該多返空位比兩隻翼爆

唔知廢中敢唔敢斬沙拿，其實唔fit真係可以比沙基利試下

跑動拉位 有一兩下都成功拉走人 同埋做支點二傳比隊友沖入去

人地用獌鏡睇點同

沙拿變晒啦 比人吹兩吹心態上天

次次都當得益唔吹佢地，之後對面就變本加勵

Agree 曼城班人有機60幾就比人換左

如果踢得唔好

沙拿走位依然係頂級
但決定無上季咁好,有球基達左邊空晒都唔交

各位有冇sopcast or ace link ,好lag

成日想自己去 但又去唔到 唔敢做過人嗰下

睇定D先 要淡定為團隊先係真球星 因為個人榮耀而獨食/急燥 只可以做一線球員

水晶宮可能仲記住上季比沙拿絕殺2-1果場 想報仇

上場獌狗個12碼直頭係畀對面氣功所傷
都係輸波先無咁多人嘈

Touch都麻麻 上年好癲
有時都太中間 根本TAA得一個 搞到個波係咁賴傳

而家似乎對自己射術太有信心

Ching 睇得通吖，佢呢種出腳係慣犯

個球衰sakho

算了，總之就算搵保方聖卡守龍，

班友都係驚ga la

唔關事 學神係馬體會442始創人黎
守係ok

果下基達舉晒手. 佢照射 點知彈左去基達到左腳射 變左角球. 果下其實傳好過射既

潛水先 呢到睇得太快. 一陣未入波先報分就

沙拿明明上年波追人 今年做乜尻

當年龜頭拍住沙高
一個出手 一個出腳
場場都睇到驚

癡線次次對精宮都好鞋踢

D腳步好重

龜頭角球下下扯到人地件衫變哂形

其實走位都依然有
但處理得冇上季咁冷靜

上年仲以為佢地降班

入左波希望下半場好踢啲

一開波無沙夏姐

竟然開始係糟糕美斯身上揾到安全感

沙夏朋友隊

不嬲係 作客仲難踢
都唔知假利做乜

水貨文尼真係同上年掉轉

羅白早一吓俾好啲

屌 差d...

水貨冇右腳

今場全隊都不停射走機會

係，雖然遲一下比都唔差

俾太遲

2 big chances

啫喱俾慢左

比人foul 完攞十二碼都要被boo
好慘

水貨真係水貨
空門都

吹乜鳩

係咁叫 cheat cheat cheat

唔關佢事啦
遲左比

foul mane mud9

咁都吹？

呢球係都關羅白或者基達都未到水貨啦

奧利華真係戇撚鳩

主場雞

依下都屌沙拿真係唔識波啦

文尼髮線

呢球唔關沙拿 係又屌唔係又屌

對面谷前左，應該易踼d

文尼D衝擊力真係

基達 cls

yellow card

講沙拿呢球廢個啲識唔識波 定買大左？

又吹我屌你老母！！！

咁都黃牌？

咁都黃

唐僧仆街了

奧利華屌你

Foul what

基達除左射波 其他都世界級

乜撚野阿

黃乜撚

嘩！

ali

ab

great save

Zaha 好撚痴缐

Good save

Ali

哇...神救

AB13

人牆

屌 啦仆街 點打阿 黑到咁 直接三分佢算啦

AB1

Ab值錢

身價

入多粒啦屌你老母，又救心

有個正常keeper真好

會有人話我地黑12m先

即刻又影米又影卡

屌米，屌卡

靚卡 好掛住u

卡列斯

換軒啦

Model都係咁靚仔

好耐死球未試過咁有安全感

屌你Fifa啊
咁撚咩黃牌

真係開心有番個正常既龍

角球

播完慢鏡即刻影住米仔同model

WAAAAAAA
another save

Ali表演兩下

Alisson

ab好集中

真係好靚仔

Ab1

又救，須然吹左先

文尼果球吹都好過份

cls咁都救到

Ali神

又救到

Ab ab 啪啪啪

又救一球危險球

勁撚到

BTK高到

keita 中頭

換轉屌卡 一定救唔到岩岩果球fk

啲鏡頭使唔使咁衰

頭先個鏡頭影到卡膠 佢是咪真係要走了

直接企係度都似

仲要慢慢pan埋去卡膠到

連後備都冇 你話呢

借走對佢對球隊都好

利入多球

借走卡困咪得米仔做後備龍

Alisson !

卡膠可否不要走

未試過感覺到龍門係咁定 爽

vvd唔夠btk頂

Ab勁l到

好少見vvd 頂波輸咁多

前面沙拿唔店今日..一係大清一係沙基利啦 快

交屁比人食死哂

和味濃

空霸

換人吧

80分鐘後既事

精官今日個黑鳩右閘好撚勁 交屁冇甜頭

老母好似加左RAM

喺

出meyer 未

以為入

想睇沙短

射得好撚靚

岩岩個球沙短抽死角了

salah可以幫呀樂 打下onetwo
真係前鋒咁 邊都唔拉下

大聲到仆街

cls，好似我利主場咁，未停過唱歌

一定係倒掛

水貨禁得勁靚

獨 要拎多年神射

大清換F9好冇 今日F9好沉

明仔要換

廢奴都要返後攞下數據

jelly 仔上力了

放咗枝咪上看堂收音呀

唔講都唔記得佢

沙基利要出了

jelly好勁

費明奴 呢2場

Jelly 真係好正

應該出神軒

Jelly好似大隻左

水晶宮踢得幾好講真

今日中場好老實 活力方面米同老母都唔夠 換沙基利啦

廢中調動....

前面進攻冇章法冇料到 會唔會諗換人...

沙拿 明奴 換大清沙短啦

明奴今場

出沙子ok ??

好似見到大清熱身

唔係無章法 係無態

無咗大腦，轉唔到

再比人控住個節奏就要失了

換沙短/la 啦

活力算係咁啦 兩條友跑唔少

換人啦屌 前面三隻琴晚都屌完閪黎

係時候換軒出嚟控制大局

換沙基利既話 要換埋skipper 或者法賓奴 唔係中場會好空

ab1靚交

出啦jelly幾個插左入去等你

踢得好急咁

bino?????

BTK好波

Btk

又有真利

btk

btk又報恩

BTK真利

真利btk

換沙短同隊長啦

換m7

賓敵機

軒

我利唔賣垃圾

沙拿去幫下TAA 手啦 成日走到咁中間 無人同TAA 配合

差唔多啦

神軒要出黎主持大局了

前利報恩

賓基

解完圍再敬禮

BTK

好似見到老母屌taa

次次都係咁 笑到仆街

Btk 冇見咁耐都係咁正

笑到我

後備都冇

準備橫傳到完場，保住一比零勝局

屌
想守

沙高又黎

次次都係咁 無人黎幫波 人人都知你斬啦

出大清啦

應該要現位幫下啦

鶴臣都儲印花

水貨廢奴要換啦

沙拿真係好撚廢

暗倉教埋jelly走位

又一件大舊衰

the btk

水貨好獨

真利要走啦

老母攻中？

水貨應該唔換架la

難得老母比得咁靚

Btk真利比學神發現左 即換